窗簾有冇的係防塵既？

全能既爸絲打，有冇可能有的窗簾/玻璃貼，可以滿足以下既要求：-

1. 防塵（唔使成日洗，兩星期吸一次塵都得）
2. 防光 （唔驚人望到，因為對面屋好遠，唔會睇到，純緒想瞓既時候暗的）
3. 夠輕 （唔想打釘）

而家諗住上半段用的鐵筒加塊布，下半段用防光玻璃貼，因為上半段個的布應該輕同易洗的 大家有冇的新idea分享下

冇

用電子啦

除左布之外既窗簾都係防塵，因為冇得洗。例如捲簾、百葉簾等等...

有冇多的資料

有冇人有介紹